今天我吃了手撕雞意粉

間野啲菜式幾特別。。仲有咩溫泉蛋意粉。入正題，意粉夠硬身，岩岩好，手撕雞ok, 但個汁實在係。。個汁大概就係豉油+醋？ 但係溝到超淡。。。結果係食左成碟意粉都覺得無乜味。。。態度very nice.... 但短期內下次來到依頭未必會再試了

名呢

睇到都覺得唔好食

撈紅薯粉好似正d

唔記得了 在大角咀櫸樹街(好似係)

the menu

又話去元朗?

元朗唔是今日去我問定先

又唔叫 想喊

點解成日去元朗

黎撞你

(好多frd 住果頭)

我自己一個ja

個樣幾正